［舊事重提］外賣偷食？！

可能係我無聊，但係我幾好奇究竟佢係咪真係外賣😂 有人澄清，但係個個應該唔係事主？！

😂😂😂😂😂😂😂

.

外賣自取比較好🥵